天问： 是谁？为自己敲响丧钟！

今天又是腥风血雨，拘捕应该超过60人，具体数字、明天下午香港警察估计开记者会有公布

几个事实：
1.缘于修例、败也修例
四个月有多，从暂缓、到寿终正寝、到撤回，过程演足剧本《外来媳妇中山狼》，林郑特首连辞职都不由自己、就一扯线公仔的杯具
2. 習近平強調，任何人企圖在中國任何地區搞分裂，結果只能是粉身碎骨。任何支持分裂中國的外部勢力只能被中國人民視為癡心妄想。
义正词严！分享一下我对两个用词的理解
a.粉身碎骨，感觉这个词太空幻、根本和法律法规条文贴不上边，似曾相识、是阶级斗争的陈词滥调
b.痴心妄想，就是发春梦。政党可以禁锢一个人、没收他的财产、剥夺他的言论自由和知情权、甚至连坐他的亲朋窗友、总不可能没收他的春梦吧[微笑]
春袋可刑，史记司马
汉家陵阙，梦泣华夏
3.拘捕到这个月底、如无意外应该突破3000人、都是坏人，历时四个月、换言之：香港每个月就生产750个坏人、每天生产25个坏人，并且这3000个坏人里面、学生占近四成1200人[大哭]
4. 全港三万警察、四个月来，完全正确？
a.人数30000之众、以万一来计害群之马，3人会在执行警务过程中犯错
b. 以四个月加班超负荷工作、加多万一，左3人；
c.以工作压力、社会压力、家庭压力，加多万一、右3人；
d.以四个月来运动的演进，警察和示威者已经势同水火、相互仇视既成，加多万一、再3人
3+3+3+3=12
刚好一打，这是最客观、最低限度的评估(基于人：人性、机械、精神、耐力)
香港警察4个月来、最少有12人次犯错[憨笑]
但是到目前为止，香港政府和香港警方高层都说了：没有一个香港警察犯错！
俗话说：神仙打鼓有时错！
说明香港警察比神仙还要神[擦汗]
5.升级
再怎么闹、我都觉得是香港人民内部矛盾
只要警察不开真枪
只要示威者不杀警
这是底线===往小里说、大家都是香港人，往大点说、大家都是中国人啊！
可是…事与愿违
10月1日晚上，香港警察、真枪实弹、射击香港学生，以一个18岁香港中五学生曾志健(射击胸部、距离心脏3cm)的鲜血染祭70年的那面血腥红旗
也算港府、别出心裁的贺礼！
今晚(10月13日晚)观塘站警员遭示威者割颈、血流如注
可能只是开始…
不死不休……
天问：
是谁？为自己敲响丧钟！

应该没多少人看得懂

应该没多少人看的懂

香港人的中文水平没落啊

親 您的帳號是怎樣申請噠

簡體字不是中文

巴打們可以屌佢，但善用不推文

我是1985级1989届、中山大学计算机系，你说我怎么申请呢
你们这些青年，我抗争时、你们？哈哈

形式与心的距离有多远呢？

我这里就不叼你妈了